有跑手不理大會呼籲於起跑時自拍

From rthk news